[東亞病夫] 崔世安病了！澳門特首染流感請五天病假

冬季流感肆虐港澳，連高官也病倒。澳門政府公佈，特首崔世安經醫生診斷後，確診感染流感，出現一般流感症狀，須遵照醫生囑咐，留在家中隔離和休息。崔世安於周二（1月16日）起至明日（20日）休假，期間由行政法務司司長陳海帆代理行政長官的職務。

香港打工仔作感冒請五日病假神早冇得撈啦

特首應以身作則
有病就唔好返工

你點同人地比,你d普通話有人地咁好咩?

叫左唔好瀨d 支那雞個西

吹屎眼

病左都係新聞

吹雞屎眼h5n1都有

Home office啦